警察狂毆示威者 油麻地後巷動私刑

十多隻暴徒瘋狂毆打一位無力反抗的示威者。(圖片來源:FB視頻截圖)

香港反送中衝突並未隨著時間消散，反而更加激烈。最近港警對大學校園的強攻，並造成眾多示威者受傷事件，更是引發國際社會譁然與譴責。港警在反送中以來的清場過程中，所表現出的濫權濫暴行為，早已逾越了身為執法者該有的規範。

底下是網路流傳的一段影片，是網友拍到港警們在油麻地的後巷，對一位示威者動用私刑：先打一棍，然後再踢兩腳，最後繼續拖行。

Hong Kong Police indiscriminate punishnent on the back street!! #HKPoliceTerrorism #HKPoliceState #SOSHKer #PolyUHK
手組記住開post最多帶4個tag 否則有機會分流。每個tweet需要10以上rt先會比count入trend，大家係post圖之外請rt幫其他手足
— bbbbboy (@kongirl721) 2019年11月18日

網友紛紛留言譴責，「好心痛」、「唉天祐我城」、「冰山一角」、「死黑警從來不會認有問題」、「一定會有報應!可不可以應承我，一世都不會原諒黑警!」。

網路上還流傳的另一段影片，從視頻中清晰可見，十多位港警瘋狂毆打一位無力反抗的示威者，簡直就是要把人打死才甘願罷休。從畫面中發現，該示威者被圍毆之後已奄奄一息，有位港警打了起勁，還朝示威者頭部狠踢了幾腳。

該示威者隨後稍微抬起頭，港警見其還有反應，甚至還重重地壓制在他身上，多位港警也紛紛前來動武，似有不讓其死不罷休之勢。

網友紛紛留言譴責，「這是謀殺了」、「港警不意外」、「港警不是恐怖份子，誰才是？」「他們一心想大屠殺香港示威者，而非維持社會秩序」、「我不敢想像在警署內的示威者情況」、「香港的人道危機」、「如果被打的是習的兒子，不知他做何感想」、「這是香港政府允許的致命酷刑，因此香港警察幾乎每天都在公共場所和私人場所敢於這樣做。」

左膠去咗邊？

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

10個打一個失去知覺嘅手足？有冇人知佢下落？

［請廣傳］和理非目前可以做到嘅事

1.）建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織（例如：無國界醫生、樂施會、宣明會）將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等
（無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）

2.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

3.）持續喺國際文宣上着力，呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求